電腦白痴router 問題

不明白分別係乜，指教一下小弟

五大訴求，缺一不可

WPA2 Personal

password 加密既方法黎

個4個加密有乜分別

我知道但係想知個分別係乜四項嘅

Google 都唔撚識用？ 果然係白痴